電腦螢幕出現問題

想問下關螢幕事定顯卡？

腦事

條線冇事就係個mon問題

display card呢

推

個mon有事

display card or mon 都有機會

換一塊顯显卡就可以
你先百度一下
摩摩大